[ViuTV] YOLO (2)

ALMA:

JESSICA:

KAYAN9896:

👇立即Follow YOLO成員IG👇：
Alma Kwok：@alma.meow
Jessica Chan：@krisssica
Candy Wong：@candywong11111
Jeannie：@kayan9896
Nancy Kwai：@nancykwai
Krince Mak：@krincee
Cissy Luk：@cissy.pastel
GiGi Cheung：@gigiicheung
Helen So：@sohoilun
Cathine Chan：@cathineoychan
Ni Ka：@kkkkk_xd
Ming Wai：@mingwaiovo
Bella Lee：@leekwunyu
雀斑妹：@kitling_
Smiley：@smileyjustsingforu
Regene Li：@regeneli
Natalie：@nataliewcn
Kikko Tai：@kikkotai
Hoi Tung：@_lhtung_
C Man：@u.sa.gi

屌你老母成團廿條女你淨係po三個你唔係打手係乜？

改po名咪撚叫yolo啦傻閪

咁成隊嘢係得呢幾個有睇頭
其他有撚所謂咩

Cissy

Candy + Nancy

Alma

new po lm

播都未播就爆咗一個po

郭爾軍全面進場

跳舞MV咁多慢鏡

仲要個慢鏡係show佢地有幾咁唔齊...

冇Kpop Jpop果種有想跟住跳衝動

不能只有我記得

強烈對比

依條女好慘

世界第一郭爾君

Alma Ca姐 C位，我全都要.gif

好柒就真

candy靚係邊? 完全唔覺佢靚

強姦觀眾對眼
佢慘???

好柒

屌 柒個啲毫就咪撚POST啦

死啦 我覺得已經係最好
表情最自然

代chok 巴收

根本就係top 3

Alma世一

郭爾軍全面進場

應該我品味唔同 大家覺得柒嘅我覺得還好
大家覺得靚嘅我覺得唔靚

kayan9896係咪有練過下唱歌

依個應該可以另類上位 點會慘

其實alma都好柒

新post LM

認同

睇佢ig 片唱得勁好聽

右邊係邊嗰 跳得幾好

個cman藍絲黎?本身都樣衰 啱啱ig search佢 見佢story repost啲大陸野

呢個真係cissy加分位

高級怡對住班女會短幾多日命？

郭爾軍報到

原來佢就係二月廿九個呀妹依家先知

到底點解會搵個cman？
佢ig得千幾人follow，啲相又唔係靚，跳舞又唔係特別好，係咪同隊crew好frd?

係佢地去casting
唔係搵返黎

依家重播緊婚內情
有郭爾君黃溢濠

alma 文青look

九十年代look

但呢個導演之前嗰套係咪好唔掂

佢應該過唔到今年

mean

幾時可以再出場

每次回憶都會有

Alma上自己個妹屋企踩場

pin呢個

習近平全面進場

咁係佢自己成日話會短幾日命㗎嘛

做愛巴絲可唔可唔好引用 翠同柒婆啲faceswap gif 又一次強上左我雙眼

短幾日啫 唔好得返今年咁少 都係mean

Kikko成個啊嬸咁

寂寞是幫兇? 好似拎咗新加玻個邊嘅亞洲乜獎

其實雖然我覺得個MV 拍得有啲差
但都支持ViuTV新嘗試嘅
同埋支持嗰20個女仔

不過我發現香港人好似對香港女仔特別嚴格，
但對日團韓團又唔會，
講真就算知名組合都唔係個個似天仙啦
我發現唔只連登仔係咁，
我睇youtube comments都好多人批評啲女仔
唔知係咪支持佢哋嘅人冇講出口。

同隔離mirror post真係好大對比